何君堯「殺無赦」言論 經過7個月調查後 警方不檢控 案件已完成調查

立法會議員何君堯去年9月，在金鐘的一個集會上，提到有關「殺無赦」的言論，列作「求警調查」案件。警方說，經過7個月調查後，沒有足夠證據對任何人提出檢控，案件已完成調查。 去年9月17日，何君堯在添馬公園發起集會，以「反港獨、反冷血、反偽學」為主題，批評佔中發起人、港大法律學系副教授戴耀廷，指對方是散播「港獨」思潮的罪魁禍首，要求港大開除他。

又贏

極醜惡

係咪代表我地都可以講

公開講對保皇行為殺無赦？

屌你老母

呢班就係關愛座hunter要保住既人啦
睇清楚啦

屌，唔係法庭定有無罰架咩

你叫停人地架車做路帳就靠尻埋人，呢d 你又唔撚告

香港警察除左黑暗醜惡呢......做野呀，仲好撚求鳩其架！

何妖俾班黑警屌過屎眼黎？

己經無人理

咁忽略政治因素嘅話
唔告又啱嘅
如果加埋政治因素
埋堆啦

梗係冇事啦，e家你只要話自己係藍絲，反佔中，亂過馬路都唔洗罰錢

係咪可以搵監警會投訴

7個月

查咗啲乜?

出去飲茶?

唯有睇下有冇義士做私人檢控

有前例，但唔係案例

推上黎比更多人知

黑